屌你老母 香港天文台

明明今日啲風仲勁撚過琴日 仲掛3號波？

收皮啦你
咁鍾意返工尋日八號你有冇返工啊三毛

你邊對狗屎眼睇到話我要返工

收皮啦屌你老母